{
    "data_sessions/session_2025-07-21_09-26-22.csv": "pourquoi les comentaires ne s'enregistrent pas ?\ndonc la je suis avec tristan",
    "data_sessions/session_2025-07-21_20-34-44.csv": "comentaire test",
    "data_sessions/session_2025-07-21_21-54-41.csv": "Tour avec tristan, la roue ne fonctionnait pas donc je l'ai d\u00e9branch\u00e9. C'est pour ca qu'il y a peu d'infos du vesc.",
    "data_sessions/session_2025-07-22_13-23-30.csv": "Premier tour avec le pack V2.5 ! R\u00e9paration ce matin, je n'ai pas trouv\u00e9 la raison du probl\u00e8me, mais je pense que c'est un des cables de phase qui \u00e9tait mal brach\u00e9.",
    "data_sessions/session_2025-07-22_21-08-57.csv": "Balade au parc de saint cloud. Le v\u00e9lo fonctionne vraiament bien \nPeu etre a ajouter : un systeme qui mon progressivement le courant de regen car souvent le frein moteur saute lors d'un freinage a \"haute vitesse\" (plus de 25-30km/h)",
    "data_sessions/session_2025-07-23_14-08-38.csv": "pk il n'y a pas de com ?",
    "data_sessions/session_2025-08-14_12-22-39.csv": "Trajet mi aout avec max. premier test freinage avec variateur.\ntoujours le probleme de ne pas pouvoir freiner avec la regen au dessus de 25km. je rajoute 2 points"
}